準備睇料理之王EP.4

好睇好睇

Fred

王師

食師

你唔會睇到肚餓？

我有堅強既意志力

Jason 好正
Btw個三個米豬連廚房佬贏硬啦

入圍有D唔公平
一啲又好PRO,一啲又係業餘

牙Fred

是 根本唔應該比佢地三個參賽

係
外國套masterchef係唔比專登廚師參加的

印狗收咗幾多錢

你氣炸鍋用咩牌子 想抄

P記

唔好乜都話我收錢好唔好

我猶豫緊 我有朋友話唔好貪平買近$500嗰d
但差價應該差成千

可能驚唔夠睇頭

P記最穩陣

你買時係咪一定過千

其實得閒加幾組藝人組入去已經好有睇頭

P記最平都千幾

信你

有米師
但點解揀HKTV
佢唔是會MARK UP咩